願明天 能不再為你痴纏

願明天榮光歸香港

祈求 民主與自由 萬世都不朽

識唱但唔記得咩歌

樓煮作畀我嘅歌

你思覺失調？

仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎
聽日唔洗早起？

大頭蝦

黎明遲到 點光復這香港

沒帶門匙也許很勞氣吧

同行兒女 為正義 時代革命